喂啊哥對乜撚野話呀 五大訴求 缺一不可 唔撚識中文呀

係咁多先

612 721 811

612 721 811

Pish

14年對話係點收場記唔記得

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我覺得應該邀請佢去維園自己搞個大台同200萬人即時對話。同佢解釋返我地冇leader可以話晒事，所以直接對話啦。

之後對話內容
林鄭 :xxxxxxxxxxxxyzzyzyzyz
200萬人 :五大訴求！
林鄭. :aaaabbbcccdddccc
200萬人. :五大訴求！

對話?一早講左啦你自己唔回人就周圍同人講人地唔願意同你對話。